一直以為得廢老唔識思考 我錯了

我以為好多後生仔會好理性 點解會咁 我反而嬲唔落 覺得好可悲
希望佢女朋友 同佢踢足球既隊友可以提下佢啦

入去屌撚醒佢